五等分的花嫁（33）

完了吧，如無意外

有情報未

點解唔等我開39post

最後一集都整喊乃乃

春場到最後都要玩鳩一花

都等咗陣先開
sor

屌你老母春場

我剛剛唔得閒

五個都認到=5個都有愛

唔緊要啦，若果套野講某黨氣炸唔係一就係四

收撚皮la，同渣男一鳩樣

新婚旅行還要四姊妹去阿

武元點柒收尾都ok 了

原來41左
無為意，sor
唔該晒

柒撚到

睇左咁多年本本
最後一定全部食哂
仲要五個大哂肚

咁即係風四end la

五子一齊去新婚旅行
瘋狗要比人揸乾哂

D咁既野無人想理

大家既老婆都要比人食左

喺酒店其餘4件隔住牆聽到風四啲呻吟聲

唔係掛 新婚旅行仲要四子都跟住去

好L核突，依家裏番劇情呀不過俾情報撚得多，保持觀望先

等出圖透再屌

唔撚係啩
仲要一齊去

點解風場可以咁柒
屌你正正常常完咗佢咪得

一齊去就睇完整版先屌

而家屌呢句
“一花總是很怠惰啥的”

。。。。。。。。。。。。。。。。

sor 係春場
希望係假情報

玩緊聲優梗？
re0個怠惰司教都係松崗配音？

出左韓肉了
等多陣就有中文

全員大肚end

春場發大財

出彩色版單行本

完左lu，大家準備屌春場

好似有解68

算ok嘅張圖

尾頁結語
請期待春場老師的下部作品

張圖係12435
講嘅次序係12354
咁？

連載彩版,彩版第一卷同14卷同一時間發售
春場:今次肥肥了

發大財發大財

發大財了

癡撚線出埋收納箱

得罪講句
出全員收納箱 同封面都好撚嘔心
但實有人埋單

封面轉咗個故會轉埋？
一係畫晒六條（+竹林) 線

個盒咁一般

正常賣得漫畫都會出收納盒

等埋漢化我再一次過出感想同總結，依家補返之前無睇過既集數先

剩係好膚淺咁解68，之前話數其餘D伏筆一撚個都無解

若然想積返D陰德，真係唔好推第二季動畫同春場其後作品

望到情報 心情都已經好撚平淡
感覺自己真係睇化佐 由鳩佢
可能隔離條氣超唔順

其實諗住出post39以示我對玖玖既愛，點知俾樓豬搶左聽日等我出感想同總結睇下引唔引到四黨開戰開新post

根本結局係邊個end都係任春場講
之前扮哂放左好多伏筆 結局到最尾無解過
on99

唔明隔離點解咁多人唔順

正確答案係12435

我聽朝會將春場個on9結局一一反駁，請耐心等候

黑肉冇人氣

好似某黨一直當佢地捧果個贏硬
話人氣第一果個只係用黎賣肉唔會贏到
之後佢地黨就自稱作者親生女+小野寺轉生(?)
最後贏果個佢地一直當係砲灰冇料到所以就變到咁

垃圾作品完未

四葉黨贏家恥笑區

各位接受現實喇 四葉係我老婆

身為一個買左14本書既人
我只能講句：屌你老母春場

收皮la，最後渣風都係俾人分

因為老師本封面追
追完買埋黑肉,竟然勝利在望

雖則無一花咁all in，名都無改

贏家先係伏筆，輸嗰啲叫煙幕，寫完就算的

個支那情報師真係釣魚釣到最後一刻…

正確係12435

情報師又釣魚了

WTF

四葉真係肥撚到⋯

咁鍾意撚狗不如話有反吸啦

鐘吻係四葉唔小心。
哈哈，春場，我屌你老母，你話點就點，反正除左依個原因你都諗唔到另一個

垃圾終於都完

韓肉未出前仲想釣多次，引導人去諗夢結局

鐘吻都解得咁求其
手繩戒指果啲佢係咪諗唔到點解所以索性唔解

真正既春場係畫到68話就死撚左
而家既蠢場唔知邊撚到爆出黎

死神啲frd
讀者解讀仲精彩過原作內容

五月真係四葉黨主席 不過係之後自己沉埋船

五月先係最大贏家

炒股戀愛漫畫 搞笑漫畫

睇風狗個衰樣連大細零都唔知係邊個

雖然風講過要告別零奈
但大細零真係煙霧彈黎架

結婚旅行一齊去=五等的花嫁

蠢場的確講過只會娶一個
不過冇講過其他人唔做sp

自己的本子自己畫
但我覺得壞菇社依家畫得好過春場
學園祭已經好明顯畫到好肥咁

四葉黨限定糖
當年某個人認唔出佢，導致佢戴上頭帶，有心結，追求不一樣

現在，那個人認出佢了

算唔算心結解開

春場:唔俾你地友話垃圾袋

淨係覺得好有機心
頭帶用完即棄

好鐘意呢五姊妹,瘋狗可唔可以消失

有愛就認得出 應該就係呢套野嘅核心設定
奈何春場冇好好描寫呢樣野 點樣由認唔出轉變成認得出 先係最重要
本身以為風一早認得出四葉 因為佢係特別嘅
結果原來風根本認唔出68係四葉 難怪會同一花講你也有可能

本身認唔出 過咗五年突然就認得出
仲要唔係淨係四葉 而係認哂五個
結咗婚又點 同以前都冇分別 結局根本係全收派嘅勝利

後期春場寫到咁已經唔期待最終回係點......
誓約之吻解得求其到，細零牌都係無好好打出黎，唉
不過完左就算，始終開頭真係好好睇，話晒追左咁耐

衰撚過後宮end就係呢隻

誓約之吻 邊話解左？

聽吓歌算喇

咁就完
感覺浪費左好多篇章

大家轉去睇隔離輝夜 十分高質

搞到咁第二季仲想有人睇

作為由短篇開始俾春場坤入坑開始睇既玖黨，對於呢套咁完就發表自己既感想，以下係對主要人物劇情既少少總結及評價，費事講人設某D黨頂唔順

一花：作為扮成熟既大姐姐亦係五子入面我第二喜愛既角色，但春場在五月之森後；京都之旅完之前就將一花降智兼後期完全無發揮過，雖然春場係後期一花片場以演巴掌一劇打渣男同小朋友暗示過五子同渣風依家處景黎去表示一花應該要放手，但最後春場就連退場回都得個半話!所以一花係成套入面待遇最L慘

二乃：對於五子入面最傲嬌又最敢作敢為既角色，雖然將一大堆flag插滿全身兼全部所講既都朝相反去做，但由剪短髮開始就開始昇華到另一層次，直至京都之旅都係五子入面最亮眼兼無敵狀態。對於自己既愛意毫無保留咁對渣風表達係一大優點，亦係全套入面唯一一個由始至終都無改變既角色

三玖：作為玖黨既我除左對於三玖結局安排有些微不滿之外，其餘都可以接受到啦。五子入面算係刻劃得最完整既角色，角色設定為成長而又真真正正唯一一個有顯著成長既角色，由對自己既無自信，經過重重困難但都不斷挑戰自己(某些人認為京都之旅後春場將二三劃成等號，但我認為係三玖自我肯定既改變，對於二三配我之後再講)，雖然最後得唔到渣風個心，但成套五子入面三玖係真正大贏家。對於某些玖黨接受唔到結局，當84係總結都係其中一個好選擇。

四葉：作為五子入面最神秘而最後春場應各位要求將五年前既相偶之人俾左四葉。四葉係成套頭近百話入面確確實實係做左一個應有既隱藏角色，但奈何春場將風四寫成定局後，四葉既智商不斷降低，將自己既心結無限擴大而做出唔少on9行為，我覺得仲on9過一花黑化扮39，對於風四結局問題，我之後再講。

五月：作為唯一一個主線全勤角色，但係到最後成為五子唯一一個kiss唔到渣風既角色，另五黨成為最L慘既黨。五月做左成百集煙幕連大零都要做埋兼俾人插(包括我，本人對五黨全員致以深深既抱歉)，一直所謂最後既四五決淪為笑話，到最後連場都入唔到，作為女主但無任何確實風五糖派過，對渣風最後都係朋友以上，戀人未滿。空有最大劇情份量，但只得女配待遇。

總結：漫畫一花待遇最刻薄，黨派月巴黨最L慘
當初二乃唔應落安眠藥，而應該落毒藥先岩

尋晚睇左最一話，搞L到失眠，原本想寫渣風同伏筆，不過最後都係唔寫算啦，之後再補返風4結局感想同對春場既反駁就算啦

搞到個婚禮不知所謂,比我個感覺係全收咁樣,反正5個都認得,好似求其搵個人去行禮咁,結完婚都一樣係6個人一齊

好L核突呢

大家對於風四呢個結局都好難接受(包括四黨)，原因在於四贏既過程以及理由。四葉要贏既最好情況就係將零奈呢張牌既功能最大化，但最大問題零奈呢張牌整得太複雜：包括大零五月、初遇零四葉及打牌零一花。但奈何春場趕收場就索性張呢張舖陳左好耐既隱藏棄左，直接係學園祭俾渣風選四就算，呢樣就係令其他黨不滿既地方。

首先，渣風選四係無俾一個清淅既理由，只係用左66其中一格就算，我相信連四黨都未必留意到個格，而用個格發現四葉再表達真愛認出黎表達原因？67係神回除左三黨人多外，係以外公同渣太郎溝通上表達五等分呢套重點。雖然67由結尾開始[友愛]鞭到依家，但最後一話認哂五個，係咪代表五個都愛？定代表認到唔代表真愛呢？無交代之餘又前後矛盾，睇完真係成堆黑人問號。

其次，四葉若以66個格開始計，俾渣風認L到有真愛啦，咁點解唔係五月先，滑雪場個次都係憑聲音認到喎！再者春場又唔將66同最高得票67作出比較或者對比。但係五月之森之前，二乃經己明確表示自己鐘情於渣風。係種種情況下，當渣風四葉定左之下，春場都係無L解過。

最後，一跳跳去求婚算啦，某D伏筆唔填都算啦，唐伯虎都算啦，春場連68都草草了事，某D四黨意外論都同我講下，春場連解都費事。最難頂係結婚後整個五子同渣風渡蜜月，搞個似是而非後宮end，整到贏既唔似贏，轉既唔似輸，不如學to love開後宮算Q數la。

其實當我前後對比返之前D集數後得出一個結論，就係春場再將京都之旅複制一次。將五子入面降智既黑化一花換成四葉，再將路線五選一變成飲品五選一，最後又黎姐妹大和解，根本就無分別

屌

我打咁大篇得你睇咋

我睇撚佐但又冇咩想講

我純粹抒發下者

要屌之前都屌完啦,淨低只有覺得可惜,晒左一個咁好既topic,有種恨鐵不成鋼既感覺,5子同風既畢業旅行唔寫係要寫生父篇同4葉要人認同佢同風一齊呢d on9劇情,我唔知佢係唔識分配劇情長度定想趕收工,呢套野淨係令我覺得好遺憾

作者要跟佢偶像咁一樣卷數完同趕住湊女
但佢鋪排鋪到根本寫多百話都仲得

其實全收end俾認同更核突，睇得出春場唔想得罪其他黨又無心機寫落去呢種噁心既商業手法

等五月角色書出黎買本返黎，當比定蠢場帛金

佢唔寫45end，其實收到既，奈何係都要四贏又唔打好零牌

咁就變成三等份

我淨係想要三玖膠同耳機，但最慘係無錢

膠都係千幾姐
耳機唔知價，唔識

依家有咩分別就算四贏都咁話

耳機都唔算貴啦
都係1千幾百，係俾人炒起左

希望套野完左，個價跌返

抵死唔一早訂

遲D仲平

二手有精

抹乾淨一樣者

五個少女畫到變左五個大媽

1000萬本應該過唔到世

諗起番18年個時開始追
成撚日搵咩伏筆
個時真心睇得開心
而家變到咁 係幾失望

屌我都係
個陣有人唔明五月入場動機仲好細心咁搵返舊時話數去證明戀心
結果

個時最開心係唔係以往公式化同回合制，可惜最後學園祭己經變質

到依家渣風知唔知五月對佢有好感都唔知

其實套野女角們因為姊妹既關係，係咁多戀愛漫互動最多，亦係我睇到最後既動力

套野一直强調5姐妹既羈絆，去到最後都係一樣

最後核突左D，夾硬將五姊妹凌架係同渣風之上，重演京都之旅一次

屌...

到最後我只係認得出三玖

利伸：沒有愛的資深四葉黨黨員

等我之後再將五姐妹組合再發表一篇先

算把啦，後期崩L到咁

呢套野個頭開得好好，可惜中間開始爛尾
四葉end 但show 得最少成長既係四葉

雖然係四黨，但其實好想睇下其他四個end 會係點，特別係二乃

不過以後禮拜一無圖透追係差緊d 野...

等game出呀，其實稱唔上實實在在既四end根本依家渣風娶一得五

我當第90話就係大結局架啦

反正之後劇情可有可無 都係bin c用

如何攻略各五姐妹

我當84，不過一黨慘D，要好L前

有game 出一定買，最好有埋竹林線同埋同班女同學線

依家個end 真係好好笑，有時間寫其他人現況，但風四做緊咩一句都無講 ( 雖然預佢出後日談）

其實春場最主要都係想撮合二三者，我之後會講講二三

要簡單概括我睇法嘅話
佢開頭係推理漫畫，所有人都認為佢係推理漫畫，但最後冇咗推理

作為四葉黨我除咗想食糖之外梗係想話俾人知我估中咗
結果冇錯我係估中…但係原因呢？
有冇一個說服到所有人嘅原因解釋點解風會揀四葉？
我相信覺得有嘅人唔多

作為贏家應該有嘅贏家心情都冇，輸嘅更加唔使講

最慘係我引唔到四黨開戰，無人幫春場護航

係wo,之前又話咩唔交換戒指先,係點解

四黨都覺得寫得唔ok 呀ma

哂氣啦，同上一場婚禮回都唔連貫

無時間交代呀，張就下啦
(我估佢本來想寫等埋老豆來）

其實千秋求婚回不及84，唔知四黨點睇

有無戴戒指都唔撚知,比我個感覺越黎越好似婚禮係表面功夫,5姊妹求其一個上去行禮,實際係全收

咁對你D二五仔咪無咁傷law

到後面拋咗啲謎題冇講過，唔知做乜
包括兩個父親之間嘅過去
竹林點解好似咁清楚佢哋嘅事

仲有啲唔知想點嘅情節
一花扮三玖、生父回…唔多講了

最後作為四黨其實我幾同意冇開細零牌
舊post未開估嗰陣我已經係咁講
因為剩係開細零牌而贏嘅結果一定係所有人屌佢贏在起跑線
反而用「就算我唔認得你我最後都會揀你」嘅格局更加恰當 (btw想睇唔係命運之人贏請睇偽戀，唔想拗)
雖然…係囉我都唔知點解佢贏

以為有咩伏線，原來真係唔記得

剩係得返你呢D理性四黨，我無得開戰

手繩，冇解
戒指，冇解
耳孔，最後先釘上去
鐘吻，又話嗰刻開始覺得佢係特別但原來唔知

之前諗咁多做咩丫，新娘回冇樣嘢重要
一口氣追晒都唔覺嘅，係難為追連載嘅做咁多分析最後完全冇意義

果個位應該要承接番當年星空下的約定，互相認定對方係自己未來努力既對象
之後四葉回答果陣應該暗瓦底透露自己係細零，咁成個畫面會靚好多

好過無神神話自己細個夢想做新娘呢d 提都無提過既野

原來68最後都唔知咁同一條樂有乜野分別

完全唔知想點，好L突然就去到個求婚位，躺赢都唔好贏得咁突然個重點去哂心結到

唔解細零

問你地四黨死未

今集講埋冇新娘提水，新郎係唔知道68係4葉

張相去咗一花度就冇再出現過

邊個又返學又拍戲賺錢養五姊妹兼請返U返嚟

邊個溫書嗰陣仲拍戲搞到溫通頂兼拎最高分

邊個想專心拍戲俾U拉番嚟繼續 半工讀

同我講一花懶，我屌你老母呀爛臭閪

呢格仲嬲過結局五年後仲要keep四隻敗犬去風太郎新娘度

所以我之前咪話一花待遇最L差

我五月68啊

降智黑化扮39，之後學園祭糖變屎，後尾重要鬼隱咁濟

基本上除左三玖之外其他都係桶刀環節
二乃放唔低你係要搞鳩佢
五月又專程話佢暴食女
學二乃話齋認到四葉咪算Law，都多鳩餘

春場當年係咪東軍嚟

其實我一路覺得四葉係68可能性最低，雖然開估係四，但渣風唔知既情況下，其他黨都可以ff 68係自己派

Me北軍

輸完早啲放低過新生活咪幾好

68一直覺得唔係4就5

三玖唔敢得罪，春場驚得罪三黨，擺明欺負人少D既黨

爛到

講得好！

其實除左三玖成長得明顯D之外，其餘4人又真係改變得少，後期劇情上除左23外，其餘都寫得崩左唔少，一花其實可以寫得灑脫D，五月可以早少少入場，四葉既呢度好多四黨講左我唔講啦

見到有人話場婚禮唔係正式,而係風狗5年前發夢夢見
其實我都仲係唔明發生緊咩事

不過睇開D，正常男人過到三玖都過唔到二乃

唔好夾硬兜啦

不如話最新一話係渣風發夢，有幾多女會肯俾姊妹兼情敵一齊渡蜜月

1) 之前發過預知夢，夢到同四葉結婚
(嗱，命中註定呀，係咪好正好感動先)
2) 真係夢結局，現實仲響高中嗰 陣

睇熟肉應該都似（1）㗎啦

尋晚有台仔Copy,少張圖話(2) ， 跟手俾四黨借機串柒

唔緊要啦，都爛左la

一花點解知道其中一個kiss風狗都無解過

算啦，68都草草了事，其他

佢畫完90話係Twitter 話終於畫左想畫嘅野

可能畫完所以冇熱情了

唔好幫佢搵藉口，除非下海畫裏番，否則唔會再睇佢D新作

邊度幫佢搵藉口

咩L野熱情，擺明搵夠唔想花時間諗，後期無論劇情同畫功都崩L到

其實根本咩可以同時幫5條索女補習仲要5個都鐘意左自己其實一切都係風太郎既夢....真正既風太郎係頭幾集跑樓梯追佢地架lift果陣已經攰死左係後樓梯

好創意

彈撚左一大推疑似伏筆出黎引人推理
但最後冇撚解過

邊到有漢化122睇

算啦，鬼叫自己當初俾39迷左入坑咩

應該係冇熱情所以hea 反正想畫嘅都畫完
佢都有出過Twitter 話唔知啲前輩點頂到一直畫長連
載

佢其實百話內好完

蠢場畫幾十話貨仔就係神
一長佢handle 唔到

京都之旅都叫勉強，後尾真係

春狗成功令一花比五黨屌勻曬
三黨：3刺39，呢個抵屌，冇野好講
五黨：撿撚左五月張相，比人屌佢扮零，點撚知冇扮過，嗰個真係佢黎
二黨：話二乃同自己冇分別，比二黨屌，點知最後嗰幾集
四黨：比人屌佢搶撚左細風，但其實係風自己叫人同佢玩，根本唔關佢事
一黨：屌你老母畫埋啲on9劇情，我一路睇一路諗一花係咪真係弱智。但依家我覺得係春場弱智多啲

京都都唔得啦
黑化劇情on9到
佢可以照保留39劇情，但起碼比埋45入場

前期都可以推理下o既
但見到一花降智之後已經無諗咁多
除左鳩作有乜理由可以出D咁on9劇情
E D劇情用正常角度點推je
我覺得佢預先諗定係去到五月之森架咋

回頭睇由一扮三開始搞唔掂 跟住差唔多時間畫到嫌冇熱情
又要學偶像玩致敬
簡直冇富奸嘅才華又有富奸嘅病

其實一花係俾四葉坑啫

仲記得果時一花俾人叫bitchika
好撚慘

我都係咁諗
蠢場應該本住會比人腰斬，諗到五月之森同鋪哂一堆比人斬就搵五月做新娘既後備方案

點撚知動畫化後大熱到佢都估唔到
去到修業已經唔知做乜勁
但修業點差都係差在一花弱智黑化，其他人劇情都仲好
但學園祭就真係出撚哂事

跨頁event應該都係度過預定要畫 穿連起黎係之後再諗
所以後期好多都係睇幾頁冇問題 一串黎起啲情感極破碎

其實五月都係扮零，扮39只怪唔黑到底，二乃其實都唔慌好得去邊(雖然直腸直肚)，四葉最L 扮野心機婊就算啦

一花有自暴自棄過咩

條友根本係特登做埋啲on9劇情出黎
引導其他黨去屌一花，再r人討論
咁撚樣消費個角色，作者黎講好似春狗咁垃圾真係少見

想瀟灑離場都俾人拉返黎鞭 慘到

京都完左實際上都停左牌 死都要拉返黎做五等分

其實我略歉唔夠灑脫

仲要糖變屎

最尾一話要跟埋去旅行 都癡撚線
仲要吊住一二三嘅感情

新婚旅行被新娘家人強行無詢問加入 新娘覺得冇問題

擺係連登呢啲case應該圍屌家屬兼新娘唔幫坦光速1001
真係唔知蠢場真心覺得無問題定hea鳩畫求其總之呼應五胞胎就算

姊妹情強調到最後有啲噁心
好似乜都一齊就係好姊妹咁

因為贏既無贏，輸既唔算輸，等我返去諗諗點引戰

唔記得係咪泰國有男人娶左孖女

因為姊妹情，所以五女共侍一夫

Btw蠢場冇令我失望，果然結局都要咁on9

又要放唔低(婚禮都隔左咁多年)
新娘自己又無所謂
不如直接tolove樂園計劃好鳩過
好過E家咁篤眼篤鼻

結局收得麻麻地 不過照收

買多本12同13拎黎燒

已經想像到同人本劇情
四姐妹：不如黎返個6p
風：可以嗎四葉?
四葉：不也挺好的嗎

不可能的啦。
倫理上不可行。

我都覺
佢個收尾得半集 寫得唔夠

其他人用四葉身份先係倫理上不可行
用自己身份係可行的

要接住34呀嗎

事實上得兩頁
前面打羽毛球都唔關事

唔係點叫最L慘待遇

[img]

春場：hehe 第二賺錢呀

鬼滅真係

覺得呢個位收得幾好
除咗6P旅行嗰part

佐倉大勝利

都唔明點解要一齊去旅行
放過其他四黨啦好冇
都過咗五年仲要痴住風狗

風狗準備係酒店唔俾四葉落床日扑夜扑 結果
老婆仲要覺得無問題

本子成真

5姊妹接力

蒙眼play五胞胎遊戲

122

咁撚樣解68？

船到咗
上咗岸

賺得仲多過lovelive海柒王+fate

蠢場:係啊,吹咩

除左劇情，另一樣最想屌既就係D畫風後期真係崩撚到
成日畫到大媽咁

五月係咪暴少崩
1 4崩得好撚過份

對於今朝可能太多字所以無人睇小弟為五子做簡略總結

一花：俾春場渣乾渣淨角色，由降智黑化，到後期接近鬼隱兼無一個正式退場俾一花灑脱咁離開渣風，一花己經俾春場撚到唔係人。

二乃：由初期招黑，到剪髮後爆炸昇華，一路威到京都之旅開解三玖。後期略嫌幫春場拖結局，不過整體上都不過不失啦。

三玖：五子入面唯一一個成長角色，真真正正有顯著改變既一位。經過千辛萬苦雖然最後得唔到渣風，但最後亦係輸家中唯一一位認清自己而放低渣風。結局略嫌俾春場強行二三配作結，仲要玩埋唐伯虎!基本上算係贏家

五月巴：嚴重違反商品説明條例，作為頭兩次被渣風認得，但五子唯一無kiss，亦係五子唯一一個無得入場既角色，五黨俾春場撚到。不過從無入場既原則，五月都無呀

總結：一花俾春場撚到唔係人，五黨俾春場撚到慘過

作為贏家既四葉，當然係之後分開講啦

其實咁解都算
重要原來你唔認得架？

作為贏家四葉，小弟簡略四葉既行為：

對於唔想同渣風有太深入感情，
同渣風講喜歡你
奶渣風面上Cream

在五月之森為一花開導後，
68走去kiss渣風
京都之旅不遺餘力幫39而揭穿降智黑化一花

在123和解後亦了解123對渣風有意思後，
走去搵渣風一齊做班長
學園祭再去偷吻渣風

當渣風選4後，
因為心結太大而保留渣同追求去同二乃道歉，因為渣風選佢
之後經過39開解後，希望得到二乃認同兼祝福

結論：四葉真天使

五年前唔少心被五姊妹食咗
五年後新婚旅行唯有一齊去

之前話跳舞嗰到呢？

玖黨好似消失哂

我真係唔明， 寫到五月咁特別唯一無kiss , 但退得咁求其

係喎 又拉幾多個姊妹落水學園祭又有特寫
跟住又冇左件事

因為唔想再畫了

趕收工
分左勝負hea埋佢算

跳舞同打牌零應該係一花，二乃手繩，三玖67同埋一花扮39，五月基本係立零奈之名、大零、同埋68，伏筆多撚到呢，一個都無解咁濟

連四黨都無上水，開唔撚到post39

希巴你仲有幾多玖圖存貨，儲埋準備脱坑

全部黨都少好多啦

除屌蠢場都無話可說

連整個靚靚仔仔嘅end都唔識

鬼叫爛尾咩，炒股變搞笑漫，強制完結，有咩類近漫畫推薦

開左個靚頭
但5個人的劇情根本唔可能咁少話數就完結
結果寫到一pat屎

佢要其餘四黨幫佢買週邊呀，夠薑動畫/ova改贏家呀

除左二三叫完整D之外，其餘3個根本唔合格，今晚食飽飯後再簡略姐妹組合

係四葉果PART黑人問號姐

一花黑化後無明顯改變了，五月未入過場套垃圾都完可唔可以話俾小弟聽咩派，仲有求玖圖pls

咩類型先

咩都好

睇戀之光，漫畫完咗

學不來，又係搞笑既爛尾

索性開第二個post紀念玖玖，遲D補充資料

春場撚狗派
炒股漫都睇唔少
邊個贏唔係重點
點解贏先係最重要

咁玖玖係咪贏左

垃圾到仆街
由每星期最期待同睇人鬧交
到而家得閒先入黎

我講吓我覺得各人最理想END

一花 END

一花走上亞修羅之路
背刺曬四個妹妹贏

揸武士刀好型

我睇住依個po由每個星期睇罵戰
到依家得閒入黎睇民怨大爆發
頭先睇 五個黨都嘈到暴動咁

老老實實 依個作品有5個女主角 加埋要描寫主角
六個角色 如果要清楚描寫每個角色嘅成長
冇翻咁上下篇幅係寫唔到
最簡單諗 考過中文作文都知
冇翻千零字都寫唔到一篇正常有起承轉合嘅文章
依到六個角色 有啲仲要起承轉幾次先合
佢夠膽死用每人平均20話多啲去描寫
唔係趕收工都好難有人信
原本諗住至少仲有一年睇 點知年頭就完左
所以話 春場我真係屌你老味

利申三玖黨 見到佢係唯一一個成長得好好嘅女仔
好感動今生死而無憾 我愛三玖

五等分的垃圾終於完啦,開個post紀念我近兩年最愛既玖玖,同埋睇下仲有幾多玖黨

歡迎玖黨

岩呀
人地其他個D
1對1 or 2的戀愛漫唔好講好唔好睇先
都寫百幾2百話
春場呢D大師級黎

大師級垃圾

二乃 END

二乃直沖火車頭

用曬所有方法&手段製做既成事實
務求令其他姊妹係二乃嘅所有物
風太郎唔理幾次
之後發生壞茸社本子同級情節

作者食撚屎 同春場一樣垃圾

唔知你啱唔啱睇…我偏向輕鬆可愛類

SPY FAMILY 漢化叫間諜過家家
間諜爸爸+職業殺手媽媽+超能力讀心囡囡各位鬼胎組成虛假家庭故事

想要觸碰青野君所以我想死
搵到初戀嘅毒女結果男朋友%拖三星期後死亡 想追隨佢自殺時男朋友以幽靈狀態返黎見毒女

如果要睇愛情類寄宿學校的茱麗葉都幾好 完左同都叫完得好好睇睇
不過唔好買蓮季股 鞭屍再鞭屍再鞭屍…

Spy Family

睇返上個po原來估岩左

希巴D圖好正

最推薦係呢本 轉生惡役只好拔除破滅旗標
近排爛大街嘅轉生惡役類
意外死亡 轉生成生前玩過嘅乙女game惡役 所有結局都會死同流放
為左迴避結局努力奮鬥 將所有人有嘅flag插晒係自己身上
人稱種田山猿大小姐

黎緊春番會開播動畫 不過睇PV有啲不妙 ……

咁似逆後宮既

有咩問顯
劇情好睇未照睇

三玖 END

由不動如山變成侵掠如火
日日整嘢比風太郎食
疾如風式突擊

慢慢地掌握風太郎個食慾
之後靜靜雞贏

都話轉生乙女game惡役
不過佢冇果啲少女式逆後宮味 可以放心睇
因為山猿果腦得食、種田同「我唔想死啊」

ching識貨
阿妮亞可愛

四葉 END

等一花踢爆大零係五月之後跳出黎話係自己叫嘅
等風太郎過意唔去
好似欠咗四葉一個人情
再慢慢接近風太郎

三玖last張正

四葉係我㗎

結婚都帶耳機
Btw係好靚

新郎哥在此

本來係呢張

五年後高木feel太重，好難扯得起

呢張好似有

五月 END

Start with on9
End with on9

多圖注意

想要一花同風既同人

5黨表示3星期前開始棄睇
終於完？

都推薦你睇睇
轉生惡役係連登仲係好冷門

係

5月BB

BB

買雞脾俾你食唔好咁望我啦

好啦，屌左套野咁耐，將留低最後一個較長篇廢話，雖然結局收得差，但姐妹既互動的確令我非常欣賞：
由前期一三同二五組合支撑住呢套垃圾既開頭，由角色類近既特性組合係開頭確實發揮得唔錯。當然最令人期待同最令人失望就係四五呢套組合，因為零奈張牌直頭無任何實際效果。
而我最欣賞就係二三呢對組合，個種反差得黎又帶住相同既效果。由第一次料理對決鬥到最後既結局都仲鬥緊，二三表面上係南轅北轍但其實兩個既行動差唔多。呢個係二乃出走到三玖幫剪髮前就講明，紅茶同綠茶原本同一種茶葉但因烘焙技術不同而達致不同效果。即是二三雖然同時出世在同一家中，但各自興趣以及人際從而演變出唔同性格造成反差。從蛋糕兼職爭奪戰上，雖然三玖再次輸俾二乃，但三玖卻以簡上合符三玖性格亦是麵包店。二乃既令你喜歡我，同三玖既變成你喜歡，雖然差天共地，但效果都係令到渣風喜歡上自己。到最後雖然三玖經過京都之旅變得同二乃一樣積極，但當風選四後，二三又展現出截然不同既效果，三玖由大家覺得痴情而變得灑脫，而二乃覺得會瀟灑而最後唔肯服輸。到最後雖然有少少不滿硬將三玖放埋二乃度，但無疑二三係五姐妹最正最完整既組合

總結：二三百合非常好，加插埋我變3P

主要係風太郎冇掙扎
冇內心戲

其實早期到五月之森都有少少行動力同智商,成個京都之旅降智都算,學園祭既表現仲差過一條樂

睇晒成套既感想
我只係想唉
對作者個人既話
就係短期內我唔想見到春場有新作

呢種掙扎都冇

毒x社

我心中的野獸
將棋前輩
兩套我話一定會紅

得你中

將棋前輩我都有追
遜砲版高木同學可愛小隻馬前輩 木頭忠犬學弟

野獸睇左啲 山田同學好啱喜好 已mark

五月
接受唔倒個結局

幾星期前已經接受左啦

將棋前輩一定紅 覺得仲正過高木同學

係到

入我個post圍爐取下暖la

未睇過一套男女主之間近乎完全冇糖既愛情漫

臨完先上水

我依兩日開始睇grandblue 好好笑又好輕鬆千紗好正

84純糖

世界還是女友這個是問題
又係炒股漫，不過虐虐地

我揀神堂

我未揀得落手
我鍾意神堂多啲，但又想主角同青梅一齊

揀神堂日日性福生活

呢套有得炒咩 主角對青梅一條心喎

呢套剩係睇動
笑到我癲

都兩個月啦
睇化佐

上面堆5月同人漫好好睇

搵日得閒睇埋尾個幾話先

係唔係去京都之前

有D同人畫風仲似本來春場D畫風
而家崩撚到

本本

竟然係4葉收尾
利申：四葉黨

做下統計
睇晒偽戀同五等分先好投
五等分垃圾D
偽戀垃圾D

爭乜野啊

成日有人話佢垃圾過偽戀
我想知民意如何

最後一集之前偽戀都柒啲嘅

而家秒正評

好難揀但負左評
偽戀中間loop嗰百幾集真係好撚悶同老土，起碼五等分衰極都有啲內容
個尾就兩套都柒

但論作者邊個仆街啲既話
春場應該超越左古味

其實依家咁樣一齊去蜜月旅行算唔算即係後宮ending四葉只係表面正妻其實日日都一王五后

風狗好快變人乾

四葉書訪談

* 春場最初的設定是想讓四葉第一個出場，結果被編輯建議改成五月

好像是說當初在單行本5左右的時候擔心可能被腰斬
認為四葉與風太郎以前相遇過的這段故事有可能會畫不到
咁就確定條友畫完回憶之後真係冇心機畫

本本角色書一出
只用嚟證明兵團當初無屌錯人，佢真係想咁寫

屌你老母

其實跟分析同推理 四葉一直都係大黑馬
三就前期吸粉多 所以一開始多人推 而且同風太朗關係好 正路就最大贏面
二就後期吸粉多 但太遲入場 即使冇親生女四葉都應該贏唔到三
一就京都出局
五嚴格講冇入過場 其實我都好奇怪點解會有人成日話佢有機 係咪睇同人睇太多

Btw三玖黨 但堅持如果三玖要輸 只可能輸比四葉

話明五等分緊諗著五都有份入場，點知1話完成光速入場退場

五月比人屌左百幾話話佢親生女,因為個個都多多少少會覺得五月如果入到場會贏係因為春場係佢身上落左好多伏筆同將佢塑造成一個相較其他姊妹較特別既角色,而依家結局係完全無解釋到,即係變左煙霧彈,為撚而撚

顏面角色俾左女角做
攪到我每集都細心睇前輩顏面
結論前輩真係好可愛

咁睇黎神係神在編輯
似係蠢場出左名，編輯都唔可以好似之前咁管住佢
搞到後面唔知做乜鳩

開咗牌就即刻個個話四葉係親生女
明明之前全部圍攻五月

第一粒煙霧彈係編輯放

咁五月又真係慘wo
場都冇入過比人屌左過百話

老實講 話五月係親生女個d
可能比傳統愛情喜劇番誤導左
以為邊個最早出場邊個就親生（雖然嚴格講寫真之子最早出）
其實五月多數時間同男主都係朋友水平既感情 五月都冇特別明顯鍾情男主

又咁講，唔好唔記得五月拎盒大零道具果一集，你班五黨笑到卡卡聲

仲係度恥笑四黨成日幻想係零奈，呢集終於幻想破滅

77話

咁又唔好功編輯拎過春場食哂
明明春場一開波畫得幾靚
畫到E+咁搵鬼追咩

覺得編輯炒股伏筆9落收唔返射後不理
之後蠢場畫完想畫個回憶就本啤
放飛自我收工

得5黨笑鳩4咩
以前大把1235黨都覺得佢路人啦
唔係邊度走個南戶唯出黎

應該無人因為呢樣野覺得佢係親生女

明明5嗰陣笑得最甘

一出就c位大婆格
又去埋人屋企
同妹風狗影合照
個時話佢係0
大把人覺得贏晒
連多重影分身都用5個樣

結果場都入唔撚到

就係因為覺得佢親生女,d人果陣圍屌5月全程食包,依家諗返都覺得唔抵

中左肺炎一排無睇
伏筆收曬未

未野到班狗都唔會解

二期動畫化個張野佢都仲係C位
未開牌個時 D人咪覺得123打餐死
佢會執死雞 冇做過咩又囉晒著數 食住贏
呢兩張之前SAVE落

D日本仔都係咁諗
開牌之前個人回得佢有3回仲要冇錫
仲多人心諗佢都贏撚硬啦
點知黎個反高潮
不過都唔及文乃 輸比黑肉
個感覺等於1花贏撚佐咁樣

春場對一花冇愛
筒井既武元回係最多既
冇得比

Agger

春場對1花係好扭曲既愛
BTW其實我係有期待過佢黎一次我有新想法反殺去致敬古味

點講都係Ending好撚on9，其餘四個仲痴住渣風，搞撚到妾侍都不如。其實一句到尾，145 D劇情都唔係好夠

差D唔記得再次鳴謝希魔巴既5月圖

希巴係我地既救贖，偉大既領袖

下個禮拜冇墮馬同排隊槍斃gif了

因為大部分人死哂，包唔包括四黨?

yeah緊

點解春場唔肯放開其他4個

開後宮囉，仲問

真係好L過份，明明我玖116退得幾好睇

寧願寫成個故事都係瘋狗ff出黎仲好

咪住
玖玖個波細咗嘅

算啦，我玖叫做五子最完整，再再宣傳下玖黨post，歡迎大家入黎取暖

咁樣完搞到第二季動畫都唔想睇

睇乃乃火車頭

其實二黨應該要睇，話哂高光時刻

唔崩就係...

重點

睇122 估人果陣既反應，最放唔低既似係三玖

係都要虐多次算啦，渣風配唔起玖玖

四葉角色書訪談

我果陣都覺得5個得佢無錫應該有d野睇下,點知真係無

仲要成日c位

# 四葉是短髮緞帶的簡單造型, 為了不要看起來像呆站著, 需要花很多工夫去畫,
所以四葉略微傾身的動作比較多

這就是你成日畫崩嘅理由？

最後中出左邊個

繼續兜啦，春場你條闌坦

116最後39個大頭崩L到咁，我祝春場你個女俾雷姆巴調教成功

5個

買一送4

仲要係富婆

食軟飯

又有教師、明星同老板娘，完完全全av劇情

瘋狗最尾究竟做咩?醫生?

軟飯王

照計可以搬去東京住應該都唔差既

人乾，俾五姊妹渣乾

呢套野終於完撚左可以出現一個現象係所有黨派都要屌鳩春場 其實都係一套經典黎

新郎新娘都冇提過 完全癡撚線蠢場

四黨咪屌得少D law

明明4end 係要扮到後宮end咁

選妃只係揀正宮 實際全都要

風狗唔配有五月
好彩五月輸咗

佢唔配任何人 人渣

其實四葉唔係好過渣風好多

引戰狗！

係呀，吹呀戀童癖

五月

所以咪結婚

但仲繼續累埋其他四人呢

其實尾段D post仲好睇過套漫畫

其他4個都唔知乜野心態 渡蜜月都要跟埋去

春場要其他黨繼續奉獻金錢俾佢law

應該問春場咩心態...

本來睇到玖玖抱上去已經覺得有問題
結果見到四個跟埋去渡蜜月真心覺得蠢場癡撚線公司

39真係

同意
睇下春場寫到一花咁

前後矛盾到極，116退得幾靚，最後仲要虐多次

一花寫到連一個正常人都不如

新圖

多謝G持

五月係連登最多G持者

後期暴肥水桶腰, 作為演員都唔keep fit

好神奇 其他討論區五黨都偏少
係連登先特別多

見到咁多連登仔明白五月嘅好 我好感動

五月是最好的
風仔同四葉兩舊屎襯到絕

就咁追post又唔覺多
係正評j圖嗰陣先多

呢張圖係去京都之前分組四葉講嘅
結果係結婚之後新婚旅行五姊妹+風太郎
四葉原來係 TO LOVE 個夢夢
想行「樂園（後宮）計劃」

三玖係春菜，二乃係古手川，一花五月就唔知等大家配

一直追po無留言既五黨係到

幫風狗出頭

點睇五月先係古手川
二乃係芽亞
一花係籾岡

傲嬌喎唔係古手川無乜邊個係傲嬌

古手川幾似五月
認真又會鬧不知廉恥

咁唯有娜娜係二乃啦

我tolove又係好岩古手川
btw4我覺得似菈菈 唔care後宮

二乃邊撚到傲嬌 好心唔好亂咁用

四葉原來係 TO LOVE 個夢夢
想行「樂園（後宮）計劃」

二乃係金色的闇

夢夢坐唔到正
完全比佢姐同春菜蓋過

佢都成功咗喇

如果會出if就好

無印tolove個時覺得菈菈有d煩膠
darkness就正佐好多 完全係後宮之主既表現

晚晚妻目犯前

其實to love 我最愛既係古手川

名塚佳織講破廉恥係正

每次最正係同自己講，真真正正外冷內熱角色

但五等分你係3黨

39絕對係外冷內熱，其實一向好主動，只係礙於對自己無自信

5月=唯
39=春菜

破窗

春菜無39主動再者一向我唔太好軟角，其實39軟得黎都幾tough，算係我咁多喜好女角入面其中一兩個

又拎呢張黎虐我，再次證明渣風真人渣

唯同春菜係我最鍾意嗰兩個

無印我係
darkness就唯同菈菈

成套只係愛唯、金色之闇同美柑

Marmalade☆Star

咩意思

有齊你講個3個

原來出左美柑，我都未玩/睇

剩係用過唯

唯真係好正，無論本子定game都係好有代入感，尤其佢用風紀委員乜我，之後佢

咩game黎

戀活

咁係咪要自己砌個角色架

你有自信自己整得好過人地咪自己整
基金上我全部都係用人地

咁即係用mod

大家覺得出game可能性有幾大

睇下第二季同週邊銷量啦，我覺得都幾大，最好黎個撤底黑化既一花end

D MOD咁撚易裝
CM3D2個D煩好撚多

大概佔幾多空間

我戀活25.XGB
唔知可唔可以做參考

指成個FILE

咁考慮下先，有冇五等份mod

我覺得佢個39幾好

春場想再發大財嘅應該會有

但佢有冇心度咁多條線劇本係問題

一定冇

未必 偽戀衰過五等分個時都有出game la 機會唔細我覺得

五等分VS偽戀邊個垃圾D
5比16

未又係屎

點樣download，點解我揾唔到download個位

DL人物卡
PNG檔黎

遲下會起隔離開學不來VS偽戀

噢，跟住放入去就得

吉河美希有套新作-杜鵑的婚約
可以去睇一睇

係
但我經驗 你唔裝其他MOD
入到GAME個39會好騎呢

唔該哂解釋，不過我部電腦太廢應該推唔郁，得i3

戀活對比上年I社個隻配置好低
上佢官網睇配置需求啦

佢推薦要i5，雖然近排己經都諗住入返部新既

冇人叫你個課室擺十幾廿條友係度
想屌邊個就咁放佢一個出黎
同埋我記得有FREE H

咁我得閒試下啦

有冇得整完隻角逼佢做雞接客

咁COM3D2可以滿足你
同埋都好似唔洗問你想整邊個

寧寧

唔知你講邊個wo

仆街啦，剛剛唔夠

開最低剩出1條友
不過講佐咁耐
我都未試過戀活入面用五等分

白石

四葉天使定五月巴

我玩CM3D2係唔捨得將自己整出黎個D推佢出去接客

點會叫五月做雞

你鐘意ntr呀嗎

999 就嚟有if

3黨人最多，if一定最撚多

會唔會有埋一花？

咁樣唔洗睇春場條垃圾了

五等分的性奴隸

呢個係true end定happy end

擺明bad end
2345死撚哂

一黨就唔覺bad end啦

點解呢張咁似3贏

異色幾靚

呢張我有

得一花着咁少

二季動畫人設

Pv

正常路season 1嘅

好似仲樣衰D，雖然唔會睇

yo 隔離有圖了

換左動畫公司，上杉你邊位?

邊位啊你地

似返漫畫多啲

fb碌過d acg page,po親五等分新pv都有d on9仔po4葉圖話這是贏家,慌死人唔撚知咁仲覺得好撚威咁

換左整支那航線動畫間野 好似話支那係咁課金都畫到成pet屎

唔等於會比足錢動畫公司

BTW
日本仔都唔多LIKE支那航線

似初期肉肉地非肥婆時期 好可愛
風太郎就算了

風太郎好似第二套出黎咁

pv佢嚇到頭髮彈起左張圖咁岩果下唔似掛
00:04-05之間個側面依然係毒撚陰沉冇朋友厚重瀏海風太郎

黑髮黃眼，跟番原作

睇片ok嘅
Crop咗最柒嗰格
五子就愈睇愈細咁

畫得太幼 變咗小學生

原作都係愈畫愈幼

Season 3會唔會變師奶㗎

好多人想套野仆直(包括我)

捱唔L到3

個個變曬肥婆

四月有輝夜
七月有ptgf
十月有五等分

只係對輝夜有期望

輝夜第一季水準可遇不可求
我驚期望越大失望越大

不過輝夜有原作加持 應該唔會太差
除非崩到好似五等分第一季

作畫起碼唔崩先

五等分第一季其實我接受到
因為劇情真係唔錯

如果第二季真係做到68其實幾值得期待
話晒係全套野嘅精華所在

67先係

劇情第一季我好鐘意,奈何崩到我係玖黨都不能接受

上杉頭髮同眼顏色都唔同咗
第一次睇嚇親，做乜整容黎

不如67話完 然後行3玖線結局啦

做到乃乃表白就夠

支持

無錯

gchi 五月之森變999之森

要好多唔同款式耳機

方便工商
又收多筆鐵三角錢
春場又然

女性向

老哥我好L唔高興

本子情節
五個同卵五胞兄弟輪完老婆大米都唔驚
就算老婆有咗都check唔返係邊個經手

直程係NTR本啦
四葉仲要成個經典苦主咁笑笑口這不是挺好的嗎

所以以d劇情係無可能出現響現實

二三情侶裝

兩個冷衫
兩個間條長t
贏個個先可以着短淨色t

哂Q氣la,唔計輸贏,五年後五子個look太普通la一花四葉可以話無變咁濟,五月加眼鏡,二三更加慘不忍睹,只係二三最後係埋一齊,對於二三黨係一種福利

to love咪幾好,婚都唔洗結

結局都完
有手辦模型未
得39有
其他係咪臭4唔洗理

出佈咗整

睇成'臭四(葉)',雖然都差唔遠

結尾根本留低AV情節

二奶三九一齊咖啡店，五月教師，一花女優，四葉就同居

無限想像………

幾好,大把同人材料

風君每次去完咖啡店就腳軟

二三實chur盡佢

仲有五月眼鏡娘教室play, 女優一花小惡魔水著play，四葉妻目前犯，加埋二奶三九咖啡店大混戰

春場真係留底好多材料

其實二三一齊去料理學校都係百合好材料

應該係同一間咖啡店制服

last個張

#金田陽介

幾正喎

呢張無乜興趣

希望蠢場唔好出番外搵食

呢張唔錯

無可能

早在春場說四葉的原型是他老婆，戰爭就結束了，或者說從未發生
春場只是想畫一個關於他跟她老婆故事的投影
所以四葉的個性喜好，完全跟她老婆如出一轍
只是在編輯的設計下，導入五子的創意
才讓整個故事大賣
更別說結局，最早是要讓風太郎表現出永遠只愛四葉一人
結果又被編輯拉回來，才折衷成奇葩的六人蜜月
以上都是訪談跟最新的設定書可以找到的設定
這代表什麼？
從頭到尾，風的靈魂如同春場自己獨鐘四葉
一二三五從來就沒入春場的眼
只是站在商業角度，角色還是儘可能設計的越有魅力越好
編輯的工作也很簡單，幫春場把他對四葉的愛平均分攤到每個角色
作足這些煙霧彈，讓大家誤以為自己的推有機會
最後他們也作得很好
窗簾文多到我覺得編輯都會自己邊看邊笑「哈哈，這傢伙想像力真豐富」
且所有人死心塌地愛著自己的黨
即使結局，黨員仍喊著「風太郎還是對一二三五有感情！」
「一二三五學到很多、無怨無悔！」
我操，都是春場老婆的陪襯和副產物罷了
幹你春場？
數字在那邊，五等分就是近年賣得最好的戀愛作品
然後晚上跟他老婆纏綿時，兩人快樂地聊天
「老婆你看，我用你跟我的故事畫成漫畫結果大賣耶」
「真的耶~老公好棒！」
「對了，今晚來玩cosplay怎樣」
「你想怎麼玩？」
「就我叫你四葉，你叫我風太郎」
「你好變態喔...知道了啦」
名利雙收，自己跟老婆的故事大家又這麼買單
更別說好像連四葉都幾乎有一群後援會了
大家的偶像是自己老婆
人生如此，夫復何求
當然啦，這些都不重要，角色才是最重要的
我如果站在春場立場，一定會希望大家
繼續支持自己喜愛的角色、繼續為她們發推廣文、心得文
二期動畫也順便支持
讓春場和他老婆的愛情故事持續發光發熱

btw集氣祝福春狗戴綠帽離婚，咁春狗睇返呢套野一定別有風味

咁鐘意寫弱智劇情

最後一集終於成功C 位

cosplay

矢吹就係帽完喺週刊少年jump斬咗to-love
喺尺度更高嘅jump square連載tolove darkness

如果春場帽咗 出新婚編一定好刺激

漫畫後期見到春場都無心機畫，五子愈來愈肥，分鏡又求其，情節安排又亂，京都篇之後開始草草結尾，四葉跑出更突兀，機心最重反而贏左，五月就係正宗工具人，二奶最努力得個桔，一花就突然弱智黑化，三久最慘，由大熱門女一最高人氣最後變左路人甲，唉，浪費咁好開局

佢鬼有人地咁好畫功咩

To love 再次上演

三玖後期無路人到喎，一花先最慘，又路人又半話退場後期四葉回憶心結回，之後on9學園祭，最後非常on9咁完所以我之前寸某D四黨回憶當劇情加風四無交流

To love D女個個各有特色，無論身材定樣都差好遠。春場今舖只係話題吸引，同三玖萌中大多宅男既喜好，後期畫功連本都不如

淨係睇動畫嘅路過

撚風狗

撚讀者

999來來去去咪得一招樸埋去

居然有純動畫黨好難入口喎五月其實係撞到風一攬埋一齊又老尷，所以用一花去避渣風

寸四黨有撚用咩 又唔係我地畫
學不來果邊都係屌下黑肉屌下作者
係得呢邊連fans 都要俾人圍屌 都係少入黎為妙

四葉來來去去咪又係回憶仲要人幫佢執手尾(籃球社)

5050姐

黑肉fans圍爐區

唔算，無39渣風根本教唔到五子四葉初期都仲彈出彈入，一邊又想見渣風，一邊又保持距離

條~你咁講冇四葉唔洗轉學啦

引唔到戰先係主要問題以前同我開戰D巴打潛哂水

平心而論，轉學係心結，但當初幫足渣風係39

要造下can you feel先推到去#39架嘛
你真係唔識嫁喎

幫你你盡啦

其實己經無乜興趣開#39，事關我自己都開左玖玖post，得閒就係個邊發表埋自己D廢話同感想就算

咁快認輸同你999一樣

宜家係輸左喎，再者99幾時有認輸過，成套野俾左咁多障礙佢，到最後都克服到無學一花黑化二乃唔放喎，邊似得四葉咁躺著贏

冇計 唔鍾意睇漫畫定格feel唯有慢慢等第2季

但滑雪一開波又係佢主動用一花身份聊風太郎講嘢睇到頭都大埋

利申返先 因為39天下第一而睇動畫

I see this as an absolute win!

咁頭個幾話唔太崩既若果真玖黨既話，就建議你第二季睇經理人個女，整朱古力同五月之森尾二(即是67)個幾話

No，個老公仲要俾其他姊妹共享

擺明四葉開後宮
五等分=四姊妹+風狗全都要
花嫁=四葉

錯啦，成套係男主係二乃，女主係三玖，一花係第三者，其餘都係閒角

GL 一扮三搶二

點知一二都扮三，索性兩人扮三前後夾擊形成三文治

磨豆腐3P會唔會好老尷

好多本都有百合3P啦一個攻上，一個攻下都得

第一個幫風係四葉喎 瞓醒未

咁又會俾二乃駛開到再者解決當初最大問題既二乃係三玖

咁又唔計 你講晒ok

引狼入室係四葉無錯，但互勵互勉既係39，唔係煙花被經理人誤認係一花個陣，渣風點會講「伙伴」

五年後二三真係好難J,三玖太有高木feel都算,二乃明明短髮個陣最正又留返長

一花大個咗個樣好似冇分別咁

其實係得二三分別大D，但唔知點解畫得仲柒

除左恭喜四黨俾人ntr，我都唔知講乜啦春場唔該放開其他4個

呢張正，感謝希巴

其實五月有好多行為都奇奇怪怪，解釋唔倒

希巴d圖係咪無twitter同p站id,想關注下d畫師

其實五月唔肯承認對渣風有好感又要鬥氣，最後礙於四葉同零奈關係

條底褲到依家都重係一個謎

純綷姣底

google help you

屌，係office笑咗出聲

你份人太貪心啦

肥婆唔食肉

正想講呢句

唔食魚既貓

正，今晚等我係隔離完成第二部分

船長啲圖真係好可愛

老婆等我今晚返黎，好快

可唔可以拎走渣風個死人頭

再唔係我只係要上半截

開後宮唔怪得笑得咁開心

係得玖玖笑唔出

無錯,炒雞蛋之後畫得樣衰左好多,同早期畫風差個突

五月可以係二三家姐度吃飽，又贏

五年後五月叫好D，二三放大清淅左真係接受唔到

我都想知跳舞嗰到係點

跳舞應該唔係1就係3，因為拒絕前田係3，仲有二乃手繩都無解

一花之前唔係執咗細零張相咩
最後又冇話點

算把啦,一花只係用黎俾39成長用,39最後都贏唔到,咁一花最後有乜用(抱歉講得較難聽,但一黨都應該認同)

用黎比人屌，炒熱個氣氛

一花咩都冇成長

其實一花一早成長左,作為長女佢付出左最多時間工作同負擔房租,只係五月之森俾四葉個句同細零將相坑左

岩岩一口氣睇完 想問下有冇交代風太郎最後知唔知四葉係零奈？
係佢冇講定我要重睇

零奈無撚解過，最後渣風乜撚都唔知

冇呀
乜都冇講
瞓o係到贏

四葉：一切都在我掌握之中

永遠懷念南戶唯巴

唉 本身前半段劇情真係好吸引
人設屈機 而且神回都好有feel

點知個尾爛到仆街 邊個贏都無所謂
贏得無說服力都無所謂 起碼都俾個原因

屌佢老味 點知所有伏筆都係煙幕
全部都唔能解
根本一開頭就諗住引人討論炒人氣
揾夠就求求其其完撚左佢

春場呢條仆街唔撚係漫畫家
根本就係一個騙子

對於作為玖黨，佢除左創造左39之外，毫無建樹

執到啦 實開心死

偶像RT自己發夢都識笑啦

食屎啦，春場你個偶像無野做屎忽痕咋

係就屌撚柒佢跟D唔跟D啦

日本人基本客氣說話姐

物以類聚

我真係好唔明，春場真係咁好咩，我覺得政宗唔差得過五等好多啫，駛唔駛咁玩

r銷量啫

yes 唔好上心

呢種手法好核突，雖然呢套確實係數字上打破好多前輩紀錄，但唔覺可以稱得上後宮向既神作，草莓無乜睇過唔比，就我睇過校園迷糊大王、零使、天降、to love等等(透露左年紀)，以我所睇都係覺得比下去。級數都係同偽戀同神知差唔多

仲有旋管

我自己認為一套好既作品會讓你自己不停翻睇
五等 學園祭前 我都會不停睇完又睇
你講既作品我自己睇過天降 神知 草莓 TO LOVE另外2套無睇
自己認為只論劇情 草莓>天降>神知>五等>政宗>偽戀
TO LOVE 我覺得唔同類型(其實天降都係)
綜合黎講就其實都會比五等同政宗好少少但又唔會差好遠
一黎個長度既差異我覺得好影響 追緊時間愈長就愈有感覺
五等同政宗太快完 好明顯就係功力未夠 不過我又唔同俾太差評價佢地
不過咁多套我真係覺得比較既真係得偽戀,亂加角色搞得唔知想點

大家互相宣傳其實唔奇 政宗其實都唔差 係無啦啦去左外國旅行解迷就怪怪地 我自己睇左次結局就無再睇 論畫技TIV仲靚

最衰第一季動畫唔做好D，唔係萌王非我玖莫屬

三玖人氣都無點減 好多畫師都有畫
不過最近見到好多畫二乃仲要好正

依家日本二黨變第二大黨

畫功俾政宗完爆啦
tiv本畫集吸引到
春場出畫集嘅話 講真唔多想入貨

旋管後期好唔掂
無論係畫功定係劇情

當時中期加左雅典娜又唔識食住個勢上，後期鬼隱會長同雅典娜比三千院贏真係當年會長人氣連夏娜都贏到

政宗我理得故事係點
Tiv啲女件件都j死我仲得閒理其他野

tiv啲女件件一樣樣

明明一花係黑(底)

尋晚先用完，今朝洗左掛起左

我睇呢套野都係想睇下自己鐘意既角色既愛情觀同佢地為左自己鐘意既人同幸福會有咩諗法同行動，又可以付出幾多，係瘋狗同姊妹之間既心理矛盾，總結黎講大部分角色都唔係好做到我想睇既野/做得唔合格。贏唔贏就真係其次，對我黎講佢地五姊妹對愛情既諗法同行動先係重點，鐘意既角色贏到當然係錦上添花。

一花雖然黑化弱智，但起碼我都睇得到佢為左戀愛會採取咩行動同去到幾盡。

二乃火車頭就唔洗多講，我覺得係春場係呢個故事入面花得最多心機同心血既角色，由一開始對瘋狗既好感度係負去到後邊max，仲將二乃既人氣救番返黎，所以我基本上好少屌春場對二乃既描寫，因為我覺得佢係塑造二乃方面已經做得幾好，除左最後結局既少少位。

三玖同二乃差唔多。

四葉無野講。

但春場係故事最後既部分先黎開估五月既心理，令五月化為呢個故事最令人覺得可惜既角色，描寫佢對感情戀愛方面既遲鈍，再加上意外(護身符被沖走)，令佢戀愛既萌芽被摧毀，無疾而終，亦都令一眾五黨極為心痛。可能春場只係想寫一段因為唔同事情/時機唔啱而互相錯過既戀情，但對於我黎講，五月既結局係我最唔想見到，我唔係接受唔到輸，係接受唔到咩都未做就輸撚左，二乃輸我係接受到，因為佢已經做左佢自己想做同想傳達既事，輸左我都無野講。

但五月呢……佢咩都未做，甚至未察覺到自己真正既感情，呢場戰爭已經完左，最後佢將呢份仲係萌芽階段既感情收埋，瘋狗直到故事完既時候都係唔知五月鐘意過佢。我真係好想睇下五月為愛情煩惱既樣，想見到佢為左獲得瘋狗既心努力既樣，想見到佢等待瘋狗回答緊張坐立不安既樣，而唔係好似依家一副事不關己既樣，就算輸左都唔緊要，我都想睇下佢輸左既時候傷心不甘既樣，依家我應該唔會再睇到咁樣既五月。

春場，我多撚謝你。

過左一個禮拜,整理完自己諗法打左篇咁長既野,突然覺得自己咁認真好on9

已經覺得無癮 套野完左就完左

都唔及我on9，我打左咁多篇廢話又開新post，我得閒再係個邊完成埋先

唔好唔開心喇

漫畫完咗先嚟入坑睇動畫似乎係個錯到無倫嘅決定

可能結局會改呢

最難頂係知道結局但又要等佢出第2季
唔知要等幾多年先出哂全套
希望可以早日脫坑保平安

出唔到第3季，應該ova就算，況且後期咁爛，補唔到就算

對5都係差唔多咁既感覺
不過我而家打出黎都慳番
多謝你歸納

唔開心就無既,嬲就多d

不嬲都慣左每睇完一套作品,打篇野整理下自己諗法

都啱 後期出動畫應該虐到仆街

除非改過結局或者係京都之旅好停，否則更多人插

垃圾漫畫屌你老母

台版出快少少得唔得

成套連角色書

台版只會買角色書(如果出)

請你食喇

諗住出全彩版先買

當初話左如果四葉END就台日各收一套

大約使幾錢

明明都完左
但都會入黎睇有冇情報

習慣成自然啫，祝雷姆早日醒返

漫畫呢到加埋咪幾舊水 唔貴既

幾舊我加多D買膠算

大膠買唔起，望佢土人出得齊五隻都可能會買既

都想入土人

睇完結局發覺乜伏筆都無解

垃圾CCTVB報導，有個女士想將五等分的花嫁大結局漫畫送給被隔離的香港親戚

睇完肯定會被激死

好大仇口

春場收皮la

唔俾係4黨既,不過係1235黨都實激死

五月贏
你得唔得先

除左123都唔得

WHY

唔係京都之旅爭黎托呀，除非開新章節令四五入場

雷姆醒未

期待C98同人出哂另外4條線好過啦
今年暑假有奧運 提早到五月二號至五號黃金週搞

到時實好多嘢睇

有冇可能搞因為肺炎搞唔成

其實機會唔細 肺炎未解決咁迫嘅活動肯定會中止
不過預咗要參展嘅都會趕截稿期去畫
搞唔成咪變通販囉
就變咗去melonbooks 虎之穴 Y拍度買

cosplayer受嘅影響仲大

我親愛的主人

童年回憶黎

點解無bra

又有渣風

呢個一花會唔會裸睡呢

J撚死我啦

希巴我愛你

你愛三玖好喇

愛有分好多種

我就唔得啦

我要打到下面嘔哂白泡

正

垃圾到個結局

彩版

好有衰仔樂園feel

做乜D人咁鐘意畫埋渣風上去

可能係我蠢 尋晚再睇學園祭先Get到
四葉幫戲劇手演劇個時 風太郎對阿妹講擔心
其實係風太郎一直話四葉唔識扮野係因為佢一直都鐘意四葉
好似前田咁好容易就認到一花
而四葉一直俾風9認到就以為自己唔識扮人要5月扮細零
所以其實春場一直俾左暗示讀者

唔係想引戰 想睇下點解釋到風9既心理

咁點解釋唔拒絕一二三個心態同之前話全部唔要呢？再者無論點排學園祭，風太郎都必定係渣之後同一花打波又乜撚心態呢我唔想黑四葉，但奈何春場將風四安排得太趕同突兀，一係就之前唔好整咁長京都之旅啦爭黎把撚

屌你老味春場仲話下套作品想挑戰30卷以上 你唔係趕住完我都唔會咁憎四葉

頂唔L順講多幾句，四葉就算唔係心機婊都係虛偽L又話同渣風保持距離，但同人講喜歡你又偷吻真正將愛意埋在心裏係五月，幫妹交租同交渣風學費係一花，由頭到尾貫徹自己係二乃，為自己愛既人去努力同改變係三玖。唔講成長，四葉最後連三玖幫手解左心結都要二乃認同係乜L心態

睇頭15卷好啦

睇十卷都多左la

風9唔係聽前田講自己最易認到一花之前仲係諗唔到自己最鐘意係四葉所以對一花二乃三玖就on99
之後肯同一花出黎應該係風9想搵人傾而一花又搵佢不過屌咩 你岩岩飛完人 人地約你都出黎
四葉真係俾春場寫到cheap晒一直想幫人講到係想解脫咁
收尾係公認劣評 如果係因為想二季硬堅拖長真係屌晒佢地老母 畫完四葉係細零 畫多幾話解解直接風9覺醒仲好啦
算啦 唔應該再睇 唔想再諗 睇同人算

岩先開牌嗰陣想po咁樣算唔算分到？

但都太FF所以算數了

認真講渣風第一次認到係五月，無論係中野留宿同滑雪個兩次，仲有希望唔好用「風9」叫男主，影衰我玖

我覺得個2次風渣唔叫認到 又刪除法

咁嚴格黎講67都唔算，不過最後五個都認到代表乜，對五個都有愛定認到唔等於愛？根本春場無L解過

簡四葉--->後官END
簡其餘4個---->一花END

咁認到就有愛個愛唔係一定指愛情既，老母呀爺都係親情，老豆認到五子唔通真係鬼父咩，所以呢點反而接受到

咁即是變相鞭多次67，作為玖黨只能寄望春場其後D作品仆直

叫作者返去由小學讀起好撚過啦
識唔識咩叫五等份啊
五同四都搞撚錯左啊佢

Good ans文不對題

你老母春場

套嘢完晒，五月啲圖都仲有咁多正評

好多5月巴打mon po

事實係正

五月=天使
另一個不了

後期好撚崩 等到而家先有動力睇

果然無令我失望 垃圾到

五月真天使...

想問五月有無鍾意渣風

冇

仲要做咗垃圾四葉嘅擋箭牌百幾回

五月最多正皮
唔貼其他喇

公道d講，蠢場起碼畫五月冇點崩
同埋跨頁算係最靚既

勁可愛

入po就係為咗睇呢啲

仲推垃圾

今日日本女兒節，希望今日再係我個post推埋總結

五月啊
垃圾漫

終於睇完最後幾集
春場啲姊妹情真係得啖笑
妖尾啲frd，次次都因為我們是五等分的花嫁啊

終於的起心肝睇左最後幾集
最後一頁都仲想呃鳩人個結婚係發夢

真係好明顯特別多正評

同隔離學不來鬥爛

唔好話我只POST五月圖喇

到結尾都仲畫到咁撚樣
睇死日後撈唔掂就會出哂所有人if路線

我寧願佢出 想要一花end

2:2:3:-4:17

隔離中佐喎

算數啦
武元唔係筒井老婆先咁畫姐
四葉係春場老婆呀，點會畫If

學不來出if?

出平行世界

認真咩

不過五等份要出根本都可行
學園祭表白個個都得
約會回改第三個地點
然後再飛去結婚
反正68個解釋都係由蠢場9up

劇本都有人幫佢諗埋
好似得番1未有?

寫if線最垃圾 為左賺錢出賣靈魂 gal game咩

一係真係出Galgame咪算

想要5

隔離條友一向冇骨氣
推老師出黎賣肉

畫風到最後都無崩
敬業過春場幾條街

筒井年紀大咁多 個仔應該似一早生佐?
唔洗湊仔同要湊仔應該差幾遠

筒井大志（我們真的學不來！）

最近女兒的畫（感覺）越來越厲害了。
該說果然是個天才嗎…？

細路女囉

咁已經差好遠
岩岩生完既B煩好多

垃撚圾蠢場
浪費哂成個故事同人設
仲有佢幾撚時先換Twitter icon

14卷都未開買
仲有第二季都未播
點換

隔離班人食屎都咁開心 睇黎蠢場畫if線既話都會即刻上番神枱

如果佢係一早諗定出五個end
咁樣可以解釋埋另外四條線收得咁hea既原因

不過佢點都係on9架啦
唔想得罪人就咪撚學人畫炒股漫啦

轉K島
・Route：if（ルートイフ）とは！？筒井大志先生コメント
本當におかげさまで、今週をもちましてひとつの物語を描ききることができました
次週からは、かねてより思い描いていた殘り4つのパラレルストーリーが始まります！
「どの物語が本當の結末か」は、読者の皆様次第です
もうちょこっとだけ、「ぼく勉」世界にお付き合いいただければ幸いです

翻譯:

if路線是什麼? 筒井老師的評論

""託大家的福 這個禮拜我完成了一個故事的描寫""

""下個禮拜會開始描寫其他的四個平行故事!""

""哪個故事才是真正的結局? 取決於各位讀者的決定""

""如果你能在學不來的世界裡多停留一會 我會很感激的""
仆街

春場就算啦畫到冇心機所以唔畫 唔會無啦啦又畫翻

佢畫咁未睇囉
五月

佢第時啲新作紅唔起賺唔到錢就會搵番套野出黎bin c架啦

使咩去到咁遠，唔夠奶粉錢都即刻仆出來啦

平心而論五等分賺既錢都應該夠佢咬番十年八年
不過佢見到學不來咁都得可能趁未過氣出黎呃最後一筆錢

彩版夠佢呃啦屌

唔知點解睇完好有睇東京食屎鬼個感覺
初期令人不停追不停估劇情
後期都係唔知想點

咁佢肯畫我當然都會睇

風狗唔配有五月 咪撚出if

《五等分的新娘》x「羅森」聯動宣傳圖公開！

啱
成幸都算好仔
風狗不了

Agger
成幸起碼講得出做得到

我等緊我自己出figure

0:2:1:-6:13

動畫第二季真係無咩心機睇，但又想睇五月

動畫睇到68回就停得
68回後有5條世界線架

我睇頭同尾就得，幾方便

新人lm

其實任春場up，根本冇人知風諗咩

你將佢學園祭表白台詞入面既"四葉"換成其他姊妹個名其實都無違和感

之後動漫出都真係為cv而睇

依家先有新人

係唔係睇唔到神父篇勸世文

睇左我個篇廢文

大灣菜。。。。

點解整到五個入面我玖最難睇

上面講到if 點樣點樣
如果春場真係出if 咪又係會狗衝

春場先唔會有心機出IF
而家個尾都係hea畫 四葉肥到

有左先肥,唔係點赢

後期畫到好肉酸

2係白雪公主？
4係邊個

小紅帽，愛麗絲，輝夜姬，睡公主，灰姑娘

三玖好有彩雲國物語feel

發覺學不來好似寫到笑鳩五等分咁

今日三玖日

三月玖日

注意健康

屌你老母爛臭閪

佢都幾撚仆街
得啦知四葉嬴啦 威啦屌

應該唔會咁on9 all cos四葉掛，互扮似啲
互cos 都柒柒哋
一花就由始至終抽中春場支生死簽

唔記得三玖日過黎

乃乃對波平左 玖玖玖墮波

一花黎架wo

認錯人啦

見到特別入黎屌下春場
右手到底幾唔想畫

小紅帽與風太郎

我做色狼

每日任務就係入嚟正評五月圖

下個POST 係咪(39)

已經變咗五月post

得五月多正皮啊嗎

我第一眼望到個反應係

五月成為左新嘅最大公約數